［奇想］如果有一日我地既下一代反民主，我地係咪變成佢地口中既廢老？

可能20年後出現一個獨裁領袖
但啲後生仔好buy
我地又堅持民主
係咪會變成今日咁
有冇方法阻止呢件事發生？
洗腦下一代只有民主社會才會成功？

呢樣野唔係冇可能 唔係9up
真係要未雨綢繆

首先 支持民主的話都要尊重民主選舉最後結果
所以如果有一個獨裁主義的人得到大部分人支持
佢都係一個民主制度下選出嚟的人
所以冇理由要反對 （當然如果兩邊持份者人數相近就唔係咁講）